獨裁政權限制了人民行動

但失敗在改變唔到人民思想
就算係都要靠其他陰險高壓既方法
當權者最可憐既地方係唔願意接受自己既失敗
只懂遏止反對聲音，令國家發展停滯不前，民智低下，被外界自由民主既文明社會排斥

我諗大家之所以企出黎好大程度上係唔想外國人講起香港既時候會話”Yeah I know! Xianggang!”
最痛苦莫過於親眼望住呢個地方變成係其他人眼中同大陸一樣

好攰，唔知場仗仲要打幾耐
情緒低落，食煙食到要bodycheck，上黎借個位叫下春